大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

好多人依家仲抱住醫護係政府抗疫春袋嘅諗法，只要醫護一直罷工到完全封關就贏，但係其實係比想象中更加困難，而且現在形勢對我哋相當之不利。

1. 以林鄭一貫作風，絕對係會企硬唔妥協。即使反送中過咗幾個月終於肯撤回，但係今次嘅情況佢係可以等到社區爆發，度時封關都無補於事。
2. 一旦社區大爆發，醫護亦會為香港人嘅安全着想，被迫返去崗位救人，罷工亦被宣布完結。

我哋有極大量野可以做:
1. 唔好奢望1星期嘅醫護罷工行動會成功，而醫護會否繼續行動都係未知之數。依家要盡量游說更多醫護加入，加強罷工威力。
2. 單靠醫護並不成事，其他行業工會 － 運輸工程以至消防海關務必盡快籌備同展開罷工，支持醫護罷工實力並且延長罷工嘅壽命。依家每日都爭分奪秒，要喺最後黃金機會前速戰速決。
3. 展開大型文宣戰，connect香港不同界別嘅人。作為學生，擁有一個月放假時間絕對要好好運用，當初六月喚醒香港人嘅就係我哋，依家亦係我哋發揮威力嘅時候，更加大力宣傳同組織更多行動，迫使政府順應民意。

我哋依家係要同時間競賽，因為一拖耐我哋嘅談判籌碼同成功利益只會越來越少。我唔希望有好多人喺爭取到民主自由之前就先行離去。
支持醫護同其他工會齊心協力，發動全面罷工
等醫護罷工行動完咗後睇情況

希望大家唔好咁樂觀，情況係相當嚴峻

其他工會主席同成員要快啲行動

一個禮拜內隨時大爆發

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

香港人 返工!

啱！一定要百花齊放！！！

不斷傳罷工宣言，令更多手足響應

加入公會 全面罷工

盡快組織罷工先，後先成立基金
我哋依家時間冇多

push

唉

真心同屋企人朋友親戚所有識既人講 要加入工會

無錯

今次只得一次機會
過咗以後可能連出嚟抗爭嘅機會都冇
今次係最好機會connect埋藍絲
一齊聯署叫林鄭封關

同醫護齊上齊落呀

求求大家一齊喚醒其他人啦

認同，需要其他界別加入

香港得一個咋 係咪唔想要

係 真係唔好咁樂觀 醫護隨時因爲停止罷工 只能夠希望佢地盡最大努力繼續 其他工會都要立即發動

要運輸業都罷至有用

香港人 革命！

反正都比班仆街算帳
要繼續齊上齊落罷工，請勿逞英

其他工會真係要極速接力 我哋時間真係無多
班喪屍日日沖關走嚟走去播毒

反正返去醫都死 不如齊心封關好過

2. 一旦社區大爆發，醫護亦會為香港人嘅安全着想，被迫返去崗位救人，罷工亦被宣布完結。

呢個對停止罷工來講等於失敗我有啲保留
因為罷工係一定短期，但若果罷完都得唔到訴求係失敗，而因為社區爆發而返返工我覺得算合理，而且可以spin哂所有野去政府到，到時就唔係面對訴求咁簡單

［機場出走大陸人暴增］沈旭暉：警方捉「散播抗疫謠言」人 林鄭帶頭散播fake news 應被通緝！

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

2，3好同意
但我覺得貼文宣方法宣傳有啲危險，求拋磚引玉

大家一齊share罷工宣言出去等更多人知道同響應
今次真係關乎全香港所有人嘅性命同利益

Push

其實最緊要推到各行各業都出黎罷。

我哋目標就係要防止社區爆發
如果去到嗰個地步已經輸咗

推 一定要做

由宣佈社區大爆發會停止擺工自揭底牌開始個刻已經可以宣告失敗la

醫護一停罷工 就要大三罷接力 返工唔再安全 罷工救自己

巴士 港鐵 航空

有冇人同工會負責人相熟
可唔可以同佢哋講呢個急切性

都無撚用，如果政府想放棄香港既話

推

班醫護已經為香港人豁出去，香港人口口聲聲話支持講到自己有幾黃，咁你哋其他行業肯罷工未呀？真係dllm，個個都想睇人做野等人打救咁
如果今次比政府拖到醫護被迫復工，你哋連機會都唔識把握，香港人真係無得救

藍絲道德上身不斷攻擊
頂唔住好耐

工會罷工
黎明行動
全民勇武
遍地開花

出嚟嘅威力肯定相當強大

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

其實宜家應該要全港一罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

問心其實已經阻止唔到
要爆就一定爆

既然佢哋唔想我哋活
咁就捉佢哋一齊死

為醫護人員致敬

政府擺爛 已經開始社區爆發

應該不用幾日全體醫護人員會緊守崗位拯救病人

pish

已經開始社區大爆發喇
唔好拖喇各自快啲開展罷工啦

就算唔work
今次咁有組織性既罷工已經係好開頭
亦證明工會既力量，有助日後罷工士氣

我諗藍絲保皇黨都睇唔過眼
會唔會今次嚟個國共合作 抵禦外敵做法會更加好？

罷一個月啦，當放下假囉，平時咁辛苦

仆街林鄭

push
大家一起罷

就係知道呢個可能性相當大

今次一定要全港罷工
唔係爭取咩
係要保命啊屌

我依家罷咗lu
其他工會一齊罷啦

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

基本上而家其他一定要接力

其實一去到大爆發 (相信一個星期內會發生), 封關已經無意思. 所以醫護罷工亦失去訴求, 一定會回崗位全力抗疫.

悲觀d講, 7娥基本上寧願犧牲一百幾十香港人, 佢都唔會因為罷工封關.

希望係一個好開始啦

不要做freerider

畀個叻你
利申學生 冇得罷

其他工會唔跟上俾壓力
單靠醫護好難...況且我覺得醫護最終都會翻翻工作崗位...
始終真係受過高等教育...狠唔到心睇住人死

當罷工個頭被炒 之後冇人再提罷工

絕對同意

日日返工行街帶口罩唔焗嘅咩
一齊留係屋企hea好過啦

其實冇用

根本就要其他界別一齊罷
無理由淨係靠醫護

巴職聯
港鐵新動力

求下你哋加快步伐
一遲咗就成效冇咁大

香港靠晒你哋

大人肯罷工
細路唔洗衝

到社區大爆發，封關都無用時
林鄭就會封關
再叫d 醫護封左關，好收皮返去繼續做野

齊上齊落呀

唔好一味靠醫護 香港你都有份 要罷就一齊罷

如果你目標係達五大訴求，咁靠今次 醫護罷工一定唔得，他們主要係要封關同爭取 前線裝備

俾佢知道與民作對嘅後果

成場運動降緊溫 因為呢個肺炎

絕對需要
全民自我隔離先

推緊工程師學會，不過有兩條八婆好似同林鄭有親咁阻住哂

運輸業好重要

文宣點做，啲人又唔出街，即係冇行動文宣

網上文宣又冇咩可以做，十個有九個都讚成封關，剩返一個藍絲喺自己嘅世界

推呀 幫手做文宣解釋！

好大機會係

多謝醫護手足帶頭罷工
大家要一齊接力呀

大力推

支持醫護

一齊罷！！

由airdrop做起
我諗係幾安全又成效大既方法？

試下connect佢哋自私嘅心態
封關係自保嘅信息傳俾佢哋

成班友淨係屌HAEA個條件柒
有冇諗過自己身位都可以促成罷工要脅政府?
交通物流行業罷工都一樣可以停擺個社會
HAEA個大台真係柒
但請大家諗多步同估多步

但係如果輸咗，亦都證明咁樣罷法都撼動唔到港共，變相係士氣down

林鄭繼續拖時間dklm 7婆

一齊做

其他公會全面進場啦

其實一去到大爆發 (相信一個星期內會發生), 封關已經無意思. 所以醫護罷工亦失去訴求, 一定會回崗位全力抗疫.

跟本就係
本身呢個決定已經夠大壓力
仲要俾自己人寸返
唔知佢哋會有咩心情

明明航空運輸都身受其害

一定，如果唔係嘅話一定全港大爆炸

其他工會呢
係咪做freerider

問題係有咩message好做，已經好多人支持封關，如果推罷工嘅話冇工會行動backup嘅話啲人睇完都唔會有動力罷

航空業就加入
差交通同埋建造業
仲有前線海關入境
基本就成形

而家先係第2日
長榮空姐都罷咗半個月

你罷多一星期
睇下班藍絲醫護頂唔頂得順先啦
骨牌效應，係要一段時間先睇到成果

請記住，超過六成香港人支持你哋罷工
不要為咗果三成幾藍絲而置自己於危險之中
請堅持

與此同時，可能要諗諗最壞既情況
社區爆發、醫護復工，其他行業來不及/未接力

唔可以就咁俾條柒婆得呈

但未諗到點做⋯

依家最主要就要睇單一僱主/集中幾間公司嘅大行業罷工，咁先畀到最大壓力
同埋罷工係要一班人講到明我罷工，而唔係請假

我會罷

721

push

職工盟係時候要做嘢

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

推下戰略post

希望運輸業盡快罷工 交通癱瘓真係好重要 尤其是香港 你諗下香港人咁鐘意番工 冇車搭番工會點

pushhh

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

醫護支持住

起碼起嗰頭先
雖然我知巴士黨鐵入面真係唔多黃絲 但係都想有嗰勢

唔會太樂觀 都唔會太悲觀

醫護今次嘅工業行動起碼起咗帶頭作用

見好多啲學生呢個月都冇所事事
可唔可以搵返昔日嘅熱情
其他在職人士都要一齊爭取架

冇錯
只有醫護力度唔夠
要趁仲未正式大爆發前盡力去做

有人覺得大爆發係避唔到
但係
只有放棄戰鬥既一刻先係輸
而家都未發生，咁就放棄？

睇下
我無罷工 我有野想講你聽

我無罷工 我有野想講你聽

而家罷到半桶水咁，冇啦冇啦

支持唔係口講 他日醫護比人清算 大家有無決心養佢地一世?

支持醫護任何決定 包括復工 如果有清算行動 再應對

簽署罷工宣言
share出去
一齊罷工上街抗議
其餘勇武就自行出擊

不要將所有責任推給醫護 要令中港巴士司機罷工。
我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢 係同一時間做

加油呀
但係我哋要再做快啲

連儂手足一直痴緊罷工同防疫文宣 但係希望大家唔好依賴佢哋
只要有心 人人都可以做文宣
流動文宣又好 網上文宣又好 最緊要跳出同溫層
呼籲多啲人加入公會發動全面罷工 同時提高大眾防疫意識 做得幾多得幾多

其實佢哋話社區爆發就會復工已經唔樂觀
要封關都係唔想社區爆發但係社區爆發就會復工
不過我唔係醫護都冇咩資格講
總之支持醫護手足

柒婆應該等緊大爆發

度時connect埋佢哋一齊唔返

算啦,香港冇得救架啦
香港每個都各懷鬼胎, 做FREE RIDER
然後幫自己嘅懦弱不斷起度搵藉口

記唔記得燒生嘅行動
所以一定要阻止病毒入社區先

淋病就係等社區爆發轉移視線+瓦解罷工

係
但係比起之前進步咗

唔見人！！

岩
有幾多得幾多

好
幫你推

7婆好大機會玩HEA
HEA到深圳封為止
呢個幾禮拜無其他行頭加入
醫護將會被情緒勒索
因為人傳人
緊急醫護/日常服務開始有影響

我之前已經提及過

支持醫護手足一切決定
香港人 唔好俾醫護孤軍作戰呀

如果利益一致嘅佢哋會參與
順便宣傳黃色力量
加强黃色經濟圈

但係有好多更需要做

淋病根本就等緊社區大爆發

去到死個刻會繼續堅持著

認同
唔大三罷接力
醫護秋後算帳變Condom，運動又降溫
一切玩完

係大成功
淨係爭成效

任何野都要等完咗肺炎先算

推啊

真，區議員街站都有人屌，

唔好忘醫護罷工嘅市民支持率係六成。

唔好死守

好肯定會
呢個道德法條影響好深

堆

覺得全民三罷冇乜作用;用影響經濟手段而家唔太work

反而入境係另外重要嘅部分，交通工具其次

消防海關點會罷工

單靠一個行業好難成功
海關航空公司嗰啲又唔罷
其實佢地都好高風險

林鄭條八婆係寧願犧牲全香港人都唔會退一步

係需要
我估佢哋想罷但係冇安全既保障

堅持先有希望

佢分別就係想我哋死
呢條惡毒婦人不得好死

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

推你

唔會
罷工一向係有龐大壓力
只係因為今次封關絕對係港共痛腳
所以唔會咁容易放手
但唔代表罷工唔成功

無論結果係點
今次醫護罷工係好榜樣
已經有助將來其他業界罷工

有冇酒店業

真
其實其他工種可以接力

我相信今次工會陣容，加上全港民意支持，呢個工會會長被炒既話一定好撚大回響，我地唔會由得佢被炒

罷工保命

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

係絕對要
陣容係香港歷嚟最龐大

香港家園自己守

佢地未罷果陣已經講緊係就全民三罷

推！

等到社區大爆發就失敗，唔好咁ON 9 啦
大爆發嘛真正攬炒囉，班罷工醫護大爆發返去就等於自己行入去醫院自殺
就算9千人肯入去送死，難保8萬個無罷工醫護唔會有一成人走佬
唔好當左今時今日成個醫院會好似03年咁上下一心
就算藍黃兩面今時今日都唔會有人想為依個垃圾政府送死
所以封唔封都無乜為，大家都係自求多福，
世上無一個人應該為今日個政府錯誤決定﹐送上自己保貴生命
更何况林奠昨日個記招，都仲可以話醫護罷工係唔會得逞
真心笑左出嚟，條友真係當全港所有專家，市民，醫護同佢一個八婆過唔去
咪玩啦八婆，我唔想中武肺死得咁慘啊仆街

不過結果係點大家睇到
我哋係要真三罷

真係炒左到時又會點
唔覺市民會做到任何野

可能到係話 佢冇左份工

唔認同係半桶水

反而係先聲奪人

啲藍絲廢老怕到要死

不論成功定失敗
我都真心敬佩各醫護人員

唔可以淨係靠醫護，其他行業都要一齊罷

up

各行各業準備加入喇

罷工！

推 一齊罷

講真係罷就要快
唔係社區爆發罷黎都無意思
到時一定停工停市

好擔心醫護罷工失敗，之後疫症蔓延，再之後就冇人記得五大訴求

公務員呢？林鄭叫你地唔好帶罩呀

明白醫護唔可能長期罷工，
各界接力罷工呀！！！

所以其他行業都要盡快籌備罷工

其他工會都要跟住條水罷先最有用
醫護已經起左個頭啦

冇錯醫護要有犧牲病人嘅決心
同埋運輸航空入境呢三個罷工同樣緊要

沒有做過先後悔
支持醫護 一齊罷工

第三階段 聯合行動！

唔係得醫護罷啦
各行都要畀人養
唔係點解要有黃色經濟圈同工會

齊齊罷
咪得醫護罷咁lonely

認同

兄弟爬山

推 老套都講句 大家團結就係力量

一方面繼續通過各種文宣同行動，支持罷工醫護。

另一方面，要做好凖備，萬一社區爆發，醫護逼不得已返到崗位，我哋點樣可以將柒婆同港共官員嘅惡毒同無能，以及因為佢哋而帶俾香港人嘅傷害（到時恐怕香港會有唔少重症甚至死亡個案…）清楚表現俾香港人同全世界睇到，再藉此推動下一波運動…

唔好忘記，2003年沙士期間，醫護都無罷工，香港人一樣可以行出嚟屌柒老懵董同楊永強…

當然，我哋今次嘅最終大佬係支共，場仗會難打好多…

共勉之！

推各行各業喺自己崗位都有好多嘢可以做！

Up

繼續加油

其他工會

集結力量即刻全民三罷先係上策
依家出街都可能中招，買哂糧全家留哂係屋企好過

一定一定一定要其他工會幫手

正皮數量係898

學生罷唔到都share出去先

認同 今次罷工唔係只係關醫療事 佢哋最有say(難培訓) 但唔等於要推晒個波俾佢哋
同埋宜家未正式大爆發 好多人未出事就梗係口響話支持罷工 但真係有事時就
其他行業麻煩快啲行動 減輕醫療工會面對嘅壓力

認同
上緊reddit做鍵盤戰士了

推，所有野都要加速了
其實已經太遲封關，但都無可能繼續中門大開

睇下上年就知條七婆就算死幾多人佢都唔會讓，跟住就入罷工數，唯一解決方法就係佢快d中埋招攬住一齊死

李國麟，啪啪啪

捉到路

唯有巴士司機同it手足罷工盡量多啲人加入大三罷

其他工會已被消失

林奠就係想社區爆發, 逼醫護死死氣返去做野

一齊罷 直至玩撚死港共

海關同入境兩個位首當其衝
我係你地就一定罷
仲有其他業界都可以講罷

推置頂

各行各業仲唔幫手？
人命呀！會死架，一齊支持醫護好唔好？

咁到時就靠我地spin所有野去佢同班藍絲到

tui

永東已罷

不能輕敵

要其他工會一齊加入

講得冇錯呀

仆街，仲有好多藍絲殺到埋身都個未醒

醫館局員工陣線係要求封關，唔係五大訴求，唔好騎劫

真
推爆

感激樓主支持

我覺得已經衰咗一半

真喺社區大爆發香港人可唔可以括出去

我都不斷係自己個社交媒體上面講
唔三罷
冇人接力
醫護罷工一定係condom

所以呢
其他工會有冇多啲聲氣

Pu

召喚其他工會手足

非常同意
大罷工
運輸行業
巴士、黨鐵等
連儂牆？還是不斷 airdrop?

推 P牌推唔郁

出埃及記 香港人加油

我認同係好既開始，的確係第一次有組織性既罷工有進步
但會係最後一次

不幸被樓主言中

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

新口號：
企硬
返工
衰硬

仲有鐵路 同 巴士工會可以接力罷工

罷工基金好重要 我願意每月捐錢支持

啱

發夢啦，政府工點會罷工，醫護都係殺到埋身有性命危險先肯罷

大難當前 不論黃藍都要團結
畢景目標利益一致

謝謝

失敗機會極高

個頭開唔好
自然影響力少左

林鄭根本就等社區爆發

有 但文宣仲要整

唔好將失敗推落醫護身上，失敗係全香港人失敗。

認同家下爆緊 情況好嚴峻 醫護壓力好大
但家下裝備都無 更加唔會要求佢地復工

唔好只係靠醫護

公務員罷會更大影響

香港人要撐住

一早就講，香港人等等等，2047未到已經死晒

point 2 pls

大家一齊罷工支持醫護

其他工會去曬邊

罷左成個月

Tui

醫護罷工已盡失民意, 拖累整個運動, 好多淺黃已轉藍.
要改變策略!

推呀

班濕鳩醫護話社區一爆發就復工

話咗唔好咁批評佢哋囉

笑咗 咁都失民意
知唔知有幾多人支持

［集思廣益］以香港人名義呼籲世界各地封香港關

應該全部人返工養醫護先啱

要罷就一齊罷，所有工會都做緊嘢，運輸手足罷工都好大作用

推，醫護經過好多掙扎都選擇出嚟罷工，我地又有咩籍口唔罷。林奠剩係識唸埋啲屎橋搵成個香港陪葬，但係屎橋都要人幫佢做，所以一定唔可以再聽佢講，要全民罷工！！！

我想問呢兩千位醫護是否陰鳩肯罷嘅七千位醫護？

幾時入去屌柒出post條文盲?

完全無囉

hs仲企硬

要輸了....
政府一直拖，等你自己復工

踏入醫護罷工第三日，政府依舊把玩著數字、操弄著語言偽術。透過拉攏專家、剪輯事實，她仍在賣力地討好那僅餘「相信政府」的可悲分子，並一如往常地，置大部分香港人的性命與未來於不顧。
心腔內的憤怒與無力，早已非什麼新鮮的感覺。
到底要怎樣做，才能使政府聆聽及回應我們的聲音？相信這是不少人八個月來的疑問。崇高如民主與自由，切身如衛生與健康，她總是和我們的意見作對。
「暴君之所以能夠立足，是因為擁有良知的人民沉默。」
現實是，我們發聲了，也走出街頭用力表達我們的訴求了，怎麼她仍充耳不聞，彷彿我們只是她休息室內那部袖珍電視播映著的一場永不完的鬧劇。
大家都心知肚明，這個無恥的政府根本不把她的人民當是一回事。經過八個月，如今全民生死尤關的當下，誰還天真地寄望時間能奇蹟地賜予我們一個回心轉性？
沒有先知可以告訴我們一個必勝的方法。
但是，
當一個個年輕的孩子奮不顧身地挺身而出，
醫護人員又再一次義無反顧擋在我們面前，
面對另一波難關，我們可以再次攜手將行動升級嗎？
當聲音不被聽見，就訴諸行動。

全民罷工，可以嗎？

收皮啦你 認輸狗

【獨媒直播】醫護罷工升級·各行業工會工業行動聯合記者會：
多謝各工會嘅快速果斷行動
真。大罷工即將開始

全民勇武 定係全民返工

國泰工會被滅了後、而家香港只係得返HA新工會呢次第一戰、亦係工會最後一戰面對暴政⋯⋯

求吓大家幫拖啦。😭😭😭

仲有其他工會架
they are not alone

宜家又搞唔到大遊行 其他行業可以點樣企出嚟撐你哋

全面罷工

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

宣佈罷工
然後集體定立日子遊行

死神就殺到, 一班仆街仲掛撚住返工. 好撚反智

香港唔返工係會死架
仲要供樓養家

一陣又比人話你失敗主義

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

點會呢
見大家都理性討論
至少唔係喺度放負嘅

速戰速決

身邊一大堆人IG/FB打卡支持罷工，但問佢地有無罷，原來全部有返工

支持人哋犧牲為自己爭取利益

落地獄都要供樓架

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

立即加入

點撚樣幫呀 啲醫護鳩硬心軟
罷罷下又唔罷 成碌柒咁

開口中

叻啦叻啦

一切已經太遲，請手足準備好攬炒

唔洗灰心 我哋仲有野做 隨時可以扭轉局勢
【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

死到臨頭重掛住pay唔pay

大有人在

不論黃藍
你地抵死
因為你地好撚蠢
射波等人炒，好撚過

有冇疫情，係政府既事
返屋企煲Netflix啦

抽到死籤仲入去做野既人，祝你地趁早死

講中到應一應

HAEA